以後5p字簡體字，見一個block一個

唔洗講其他野，你班廢閪入黎留下5p字，成班垃圾以為好好玩，on撚鳩

支持

ok

你開個post 又會有班on9入嚟洗5p 字
又可以睇下有冇漏網之魚

不嬲都係Block晒之後無視
係有班肓毛幫佢地推post咋嘛

有個廢閪連留回post都唔敢，淨係敢負評，垃圾

老吾老以及人之老